今朝去後樓梯dump垃圾 撞到看更巡樓 話好耐都冇見過我落街 。。。。。。

其實我只係兩個禮拜冇落街only

做廢人真好

咁都認得你